# Назва бренду

## Формалізація задачі неймінгу бренду

Рекомендації для генерації SEO оптимізованого імені бренду та сайту

- **Цільова аудиторія та географія.**
  Розуміння цільової аудиторії та її географічного розташування є фундаментальним для створення ефективного імені бренду та його SEO стратегії.
- **Цінності та соціальна місія бренду.**
  Цінності та місія бренду визначають його ідентичність і допомагають створити емоційний зв'язок з аудиторією, що є ключем до виділення серед конкурентів.
- **Унікальна торгова пропозиція (УТП).**
  УТП підкреслює, чому клієнти повинні вибрати саме ваш бренд, що є важливим для формування імені та його привабливості.
- **Напрямки діяльності та їх короткий опис.**
  Розуміння того, що бізнес пропонує, допомагає визначити релевантні ключові слова та фрази для SEO та імені бренду.

??? tip "Порада"

    Записувати напрямки діяльності у вигляді списку в наступному форматі:

    - **Назва напрямку**: Короткий опис

- **Перелік послуг по кожному напрямку діяльності.**
  Детальний перелік послуг дозволить краще зрозуміти специфіку вашого бізнесу та вибрати точніші ключові слова.

- **Основні релевантні ключові слова.** (1)
  Вибір правильних ключових слів є критично важливим для SEO, але він базується на попередньому аналізі цільової аудиторії, послуг та УТП.
    { .annotate }

    1. :man_raising_hand: **Ключові слова** - це терміни або фрази, які найкраще описують зміст сторінки веб-сайту, блогу, статті чи будь-якого іншого контенту. Вони допомагають пошуковим системам ідентифікувати та індексувати сторінки, що полегшує знаходження інформації користувачами при пошуку в інтернеті.
    ***Наприклад:** Якщо ви ведете блог про здорове харчування, ключові слова можуть включати фрази, такі як "рецепти здорової їжі", "органічні продукти", "дієтичні страви" або "веганські сніданки".*

- **Перелік конкурентів по кожному напрямку та їх слогани.**
  Аналіз конкурентів важливий для розуміння ринкового середовища, але в контексті неймінгу та SEO, він менш важливий порівняно з розумінням власного бренду та його цінностей.

## Список пропонованих назв бренду

- ...
- ...

!!! tip "Порада"

    Для генерації назви бренду (бізнесу) можна використати онлайн-сервіс [Namelix](https://namelix.com/), який використовує штучний інтелект на основі вказаних ключових слів. Він дозволяє користувачам налаштовувати стиль назви, ступінь випадковості при виборі варіантів і перевірити доступність доменів для генерованих назв.

!!! warning "Зауваження"

    **Назва бренду має бути на англійській мові!!!**

    Англійська мова є міжнародною мовою бізнесу і технологій, що робить бренд більш впізнаваним і доступним для глобальної аудиторії та полегшує інтеграцію у глобальний інтернет-простір.
    Англійська мова як універсальний засіб спілкування в інтернеті полегшує пошукову оптимізацію та допомагає уникнути бар'єрів, пов'язаних із перекладом або транслітерацією.

## Висновок

Назва бренду з обґрунтуванням
